一人幾句 陳詠謙寫得最肉酸嘅歌詞

殘忍只需一棍
我們身邊太多假人

佢啲詞一係就膚淺，mk仔係ig都識講
一係就扮有深度，但果一棍究竟想點

我現時自己肯做飯